手足文宣無處不在非常感動

你若放棄
誰衛我城

撕得走張紙
撕唔走民意
刪得甩啲字
刪唔刪意志

巴士樓上尾座有marker筆寫住光時，721831

民族自強